有無~30歲爸絲對未來-人生好迷網？

有無~30歲爸絲對未來-人生好迷網？
大家傾下背景，近況

24歲已經好迷

LM

都幾迷惘，不過生活尚算愉快 係冇女同冇錢差少少

點解，仲後生